UBI隻"衰仔樂園"算唔算西方版最強回合制RPG?

真係好撚好玩
回合制GAME黎講

同隻女神異聞錄5一樣咁正

Agger

睇黎隻game知名度好低咁

配流血，中毒符文基本上屈曬機

好普通回合咋喎ching

fans向遊戲
加上southpark本身啲笑點係外國時事
根本冇乜人明
冇人識係正常

呢套劇情先係重點

D鬼佬由細睇South Park 睇到大
見到隻Game 加左勁多彩蛋入去即刻J 到出哂血
但係我一集都未睇過，明知隻game 好好口碑都唔敢試
一陣人地玩到笑到傻哂咁我都唔知咩事
因為人地個彩蛋玩得應我又冇睇過卡通唔知點解.....
浪費哂人地一番心血就唔好

回合制RPG 來講，其實西方就好多勁野
以前D&D 果一系列其實都係回合制來，不過大遠唔講啦
近幾年就有
Wasteland 2
Divinity Original Sin
兩隻都KickStart 出來成績好勁
其實Divinity Original Sin 來講回合制RPG 真係神作
就來出第二集添

上集好撚正
新果隻 The factured but whole 延咗成年都未出到

集集都延遲

識野
Divinity玩屬性，玩地形好撚好玩
回合制戰棋黎講冇得輸